有冇正確嘅食手卷方法?

次次食曬手卷面上面D料之後就要乾啃埋下面D飯,到底有咩方法可以一次過食到D料同D飯?

榨汁

就咁聽你講 你食緊果舊係壽司WOR

以海膽手卷為例,D海膽只會鋪喺海膽面,咁當你食曬D海膽之後就要硬食一個由飯同紫菜組成嘅cone,明未?

我之前見有啲會放啲海膽係飯入面中間

壓到變曬形

倒吃手卷
猜一成語

由底食上
即係由尖啲（下面）食

天天開心

錯

你食間野渣
手卷啲料係要放到落底
做過壽司仔

中學生涯未試過正確地食手卷係唔係人生遺憾?

（未試過同女同學正確地食手卷）

開估啦Ching

漸入佳境

咁再貴d手卷應該係一條圓柱狀添
由頭到尾都有料

你唔撚識就唔好係到鳩叫啦
貴唔貴唔係重點 正常既都唔會得舊飯
但如果你去爭鮮買魚生加飯 就當係手卷仲咁多要求 咁同去大家樂食法國餐一樣 就真係算鳩數啦

啲野無晒

當你咬幾啖手卷之後往往會有失落感
但其實要食手卷係咬完幾啖唔好吞
咁成個手卷就係口入面攪埋一齊
得到既就係味道上的極致

乜手卷中間唔係應該都有料咩

你以為啦,頭先先食完一舊得個面有料嘅手卷

就係上便有人話佢渣我先反問佢
難道去元氣食15蚊一個又要屌柒入便廚房咩

一般cheap嘅中間係冇料，日本餐廳散叫通常都有

圓柱係手圈